LG V20 Bootloop 再現？LG：廉價 Type-C 線惹的禍

LG V20 都有 Bootloop 問題？

據韓國傳媒報導，有小部分 LG V20 用家在網上發文表示，手上的 LG V20 突現出現不斷重新開機問題，情況同之前 G4、V10 的 Bootloop 類似。

但到底點解會咁呢？據韓國維修中心方面的人員解釋，就話係因為用咗平價的第三方 Type-C 線幫 V20 充電而導致。無論呢個講法準確與否，睇黎各位 V20 用家，都係盡量用番原廠 Type-C 線及充電器為妙。

推 劈價未

學三星， 告返個客

收撚皮啦，用返原裝咪又咁

永不錄用LG

駛唔駛用埋lg拖板制面？

其實今時今日買LG呢啲垃圾都唔係弱智咁簡單

泡菜仔好鐘意瀨人

LG 真係垃圾
中過伏真係唔會再用

g4用唔係原裝耳機已經成日彈voice search

不能同意更多
個時中伏買左g4
夏天用到60幾70度 辣手既
啲電又倒水咁
上ig 上個5分鐘無左20% 電
自此全線lg 品牌永不錄用
垃撚圾

唔係貪佢仲可以換電又有獨立dac都唔用佢，其他廠又唔爭氣

個期用810/808有邊部唔食電同辣手
所以三星個期咪彈起囉

點解得返鳩通一間㗎？

唔係LG獨有，我部blackberry priv同pantech A910 都有呢個問題。

但爛橙中 LG 已經算唔錯 , 想知樓上永不錄用 LG 嘅人用咩牌子 ?

g pro 2係咪已經係lg 最後一個清泉

我用 sennheiser，用緊s6, xz, g4 都無事

sony

"冇單你講咩都得啦"

v10用家上網屌lg比打手一句彈過黎

TI唔夠抽

仲有mtk 麒麟 三叔u，點會得一間

由g4 開始已經有問題
死底板單野唔洗講
我就衰on9 買左g5
部g5 只要用得耐,部機一熱,個mon就開始有殘影
成日收到訊號又上唔到網

v10 v20唔洗講啦
而家已經有問題

仲有可以上一次lg 個維修中心睇下先
多人到痴線

呢個牌子真係永不錄用

唔買lg可以買d乜？sony就二手科技 三叔就爆炸 htc就。。。唔好提啦 又唔想用apple
依家部g5都算係咁啦 update左之後就已經冇左收唔4g signal 既缺點 係有殘影同食電

三叔機海先得一部要回收
lg部部新機都on99咁
都仲有大把人爭住奶lg袋底